上年又話無大陸人敢落黎 香港經濟會收皮

今年全世界都唔黎 香港咪又係咁
仲有班傻仔話下年見真章

長期抗爭又冇事
肺炎又冇事

下年無問題嘅時候就會講下下年
如此類推

本身就冇做開大陸人生意
但老實講今年經濟真係好差
收入少左好多 捱得好辛苦

乜野叫又咁？咁乜都可以又係咁啦。就算有送中有國安法公安落黎咪又係咁

想知樓主係咪不吃人間煙火

證明我地係nothing, 對社會既影響係0

係囉
又無上年就死
死左年半又未死
點攪

影響唔到你姐

有國安法咪又係咁 無立法會咪又係咁 手足全部坐監咪又係咁
正如連登仔10年前吹支爆一樣
點講都得

自己去睇下旺區有幾多舖頭執左同空舖,樓主可能仲係平行時空之中,又或者唔係靠做生意搵食的人感受唔到啦~

果班人平日賺到笑有冇分返d出黎？

有事喎，不過我係講緊啲垃圾藥房

香港經濟硬到仆街，見螞蟻集資過萬億就知

大陸人所知就係香港收左皮

咁快唔記得港龍單野

收咗啦，啲名店，水貨店

因為以前叫得越大聲嘅人，收皮時係叫得越細聲

賺到笑就要拎出嚟

樓主盲？

成個times square死場咁
班sales態度和藹可親，介紹返介紹返咁樣
經濟好左係邊度？

賺到笑唔洗拎出黎
但係蝕到喊同樣咪出出黎叫春

做大陸人生意果班咪收左皮囉

利申：做香港人生意，但生意係肺炎下都小左，運動果陣就0影響

又唔係自己公司執
唔理啦

姐係賺係你自己既 蝕就大家負擔?

差過沙士呢

賺係我本事
蝕係社會既錯

同講支爆一樣，講左過十年都未爆，香港要講返十年先得

講嗰班話唔定真係收咗皮呢

明明而家討論緊既問題係經濟係咪差左
上面清提出多空鋪吉鋪黎證明經濟的確係有差左
你問人賺到笑有無分番d出黎?
呢位清係唔識中文字定閱讀理解零分?

做生意一定有風險嫁啦
好景個時做支人生意就叫人黑暴唔好搞事
全世界經濟大衰退就叫哂春咁話頂唔順
打工仔咪又係失業無政府幫
ON99咁唔好學人做生意啦
依班友剩係咁啱投機食到個條水渣

連登仔職業係兒子
行下商場就知個市好定壞
你同佢地講好辛苦會話翻你轉頭
係你廢先覺得咁辛苦

樓主一定係冷氣軍師

收左皮 收d靠大陸賺錢嘅撚樣皮

死撚咗啦 你見旅遊業班新香港人死咗啦

咪就係
仲有人工加

樓豬不問世事？

我肯定樓主仲讀緊書 未出黎做野先會活係平行時空

果啲之前都係垃圾鋪

問下姐 原來冇分
利申readingB

可以問林鄭攞基金!

in short, 仇富

唔盡貴族義務冇資格享受物質成果

有一班真係死左

可能有朝一日，支爆左咪又係咁，又係有老豆老母養、有學返、有網上。兒登仔

希望啲投機拎早死早著

沒事兒沒事兒
有香港政府庫房埋單梗係冇事啦
幾千億當係碎銀

個大浪未殺到埋黎
同埋樓價仲企到
所以睇落去好似平行時空

工程撚仲加咗人工，
反正係專業人士，
而家諗緊去英國加拿大定係澳洲，
班港女仲話我哋係地盤佬，
佢哋都係專心諗下點樣上大灣區發展啦

我公司今年賺得多過上年

冇生意自然會轉型架啦宜家啲酒店轉哂做本地人生意其實本身就唔應該有咁多藥房珠寶店，宜家迎合返本地市場嘅需求咪幾好

旅遊同航空業就全世界都咁慘淡，冇得講

不死香港

啱啊,義務養埋我

好多零售，唔只藥房，金舖，本身主力收入來源係大陸個堆咪收哂皮

香港gdp最高佔比係金融和貿易
（2018統計處）零售佔1個%咁大把炸

話知你全部執Q哂都冇大影響啊

講個班人既經濟收左皮丫嘛，佢地既收成，當你班賤民係泥土用

貴族有責任關顧下層階級
大家坐埋一條船

去商場睇下就知未執

保就業計劃!

原來有gif

最近啲DC9上車又早晨，落車又拎齊嘢呀，短線又冇屌鬼你就知道經濟一定差左
但係點解釋經濟差都仲係人山人海出去又飲又食呢，好簡單，其他地方經濟差可能要訓街食樹皮，香港人經濟差可能大部人都係買少個袋換少部機
如果要去到香港人都唔肯消費既一日，呢啲唔係經濟差，已經係經濟崩潰

港龍單野關支那人落黎?
全世界航空都收左皮喇

過聖誕 失業潮
過新年 失業潮
過復活 失業潮
過年中 失業潮
到暑假畢業季 失業潮

一年三百六十五日都係失業潮

落手落腳永遠都有得做 餓唔死

留名睇今日爆幾多單先

屌你做生意係有風險嫁啦
賺硬嘅話邊個打工

我屌你老母質疑啲預言家?

我話你知100年後一定見真章,樓價跌到沙士咁!全港9成人移民!!!!

咪又係咁過 日本台灣是但開關 幾百億消費力衝出去都似

靠支那遊客搵食個班本身都係廢物黎
係自由行先比班友發橫財
suppose呢班社會垃圾就應該令去人道毀滅

唔係話香港唔難生活，只係比較其他地方，香港係福地，大家比世界上大部份人都生得好，好運，就係咁。

但依家唔比staycation
酒店又比人打殘

今日多咗好多指鹿為馬post
係咁話經濟無事

維穩機器又嚟啦

樓豬瞓醒未?

夠有人話大陸會支爆啦

梗係有風險啦冇啦啦俾人要佢分啲錢出來

有人收皮 照樣有人賺好多

物流醫療都旺到仆街

邊一句imply緊要大家負擔

屋邨，做開本地生意的地區受影響最少
旺角彌敦道大把吉舖
同埋好多大集團（多數藍店）間舖仲係度營運，但員工特別係靠佣金個堆咪大鑊

D鋪吉晒關我撚事？
有鋪代表好旺？經濟好？
吉鋪代表經濟差？
你都幾撚膚淺
依家我足不出戶 我買到晒我要買嘅野
本地nextday就到
恒指又無跌
樓無跌
差？ 你差咋掛

緊係啦，無人擺工，一有擺工1日即時收皮

睇翻社運其實影響係有但係唔大 重點係撞個武肺 政府所謂防疫措施係玩死小商戶

其實都廿幾萬人失業，有家庭嘅話都可以近一百萬人
不過樓主仲上到連登，衣食又唔愁
點會明
但其實亦代表香港地 即便一百萬人死咗 都無咩事
會有另外的一百萬人去填位
同中國一樣
死一億幾千萬 一樣run到
分別在於香港以前就一定係窮人死先
而中國係咩人都有機會
在香港 仲有個錢 理撚得你出面日日跳樓

諗住去到再搵工 定搵到再去

你識條春乜，我信連登仔，雖然同一句說話重複聽咗幾年

做工程顧問公司，以上國家都有office

重有話支個通關就落來不問價放樓，香港就會死

支國人

乾收銀既邊行 有牌？

樓主可能賣開人血饅頭，所以樓主生意仲好好

其實外國唔太重視你有冇牌，
工程師同皇家佬等等technician嘅分數都係差唔多

租唔跌，做乜都死

如果係畫圖 或者 讀management多唔多機會走到
想走 但又唔係好想做bs engineer呢d

不嬲都係用嗰幾樣野昆支那廢老同藍屍
講幾句支那就好似上哂電咁，咩都貢獻黨

自己上網睇下啦屌你

睇左但完全唔知點樣搵工

上網搵

話經濟差,樓市又同你gogogo,話經濟無變樓市又係gogogo

你識條春咩
下年見真章

起下底都知樓豬弱智開

可能係趕絕本地人既手段？

新加坡20000一張機票

push

邊忽仇富？ 即係贏又我既 輸就大家既先唔仇富？ 做生意包發達？

其實咁樣咪好
我都好想香港經濟差落去
支那狗就唔會落嚟
攬炒

幾時先到失業潮

講真，香港既問題唔係夠唔夠錢，係均唔均勻。

只要財富更均勻，經濟差多二十%，生活都可以好好。

之前有一間房30人

個個真係正宗乞衣黎

受苦嘅只有窮人姐有錢人無論咩時候都係有錢㗎啦

民生區無乜影響喎，吉鋪都唔多間。

樓主落去元朗大馬路走返轉啦

連登仔唔洗返工 撚知市場咩

好多人都分唔清 係武肺搞成咁
定無做大陸人生意 香港經濟先搞成咁

真係你廢先咁辛唔

老共主義
Blocked

人地共產思維你識條鐵

呢個真 成日見到連登仔"行商場 係街見到"就判斷到個經濟環境
真係唔知醜好好笑

經濟轉型
Wfh，網購，外賣 取代 門市實體

連登仔經濟學家嚟

未影響到既真係好好彩
但如果持續年年經濟陰啲陰啲咁跌，好快大家都收皮

一定係武肺
冇晒全世界既旅客

你收皮姐
我果行唔會收皮

班藥房佬咪有問題囉

成個tst 無咩人，soho靜過圖書館

係屋企上下網就知好多人移民,英國洗碗都可以維生

一定係支國食樹皮先

好多行業收皮喎，你冇事唔代表其他人冇事

支持病毒, 千祈咪撚開關呀, 行街都舒服D

廿幾萬人失業唔代表呢廿幾萬人都係家庭唯一經濟來源

下年你就知

依家仲唔叫做收皮？

睇唔到樓主二樓講啲咩？
選擇性失明？

零售/網購賺咗好多錢

當然 可能無關重要添
但受影響數是一定有 我家三個人都返工
少一個 都會頭痛 死又唔會死嘅
但問題就係呢個情況係短暫定長遠
但都係句 死晒現在失業嘅 同埋佢地家庭
香港都係咁 連燈一樣會話無影響
同之前話殺到埋身先發覺無人幫到自己一樣
搞咗成年 香港人 一撚樣

零售食品

香港失去了一切，中國證實了這個消息

因為班大綠人變哂腥港人了

2003年到2020年都成17年，咩都變哂啦

睇吓係乜嘢鋪頭 你同我都知香港個市場係有問題 藥房同珠寶店的話要執既咪執

總之做支那生意果d執多d都唔撚關我事
呢班自私投機者死撚晒佢就岩

個堆藥房水貨鋪抵撚死架喎

咁咪經濟轉型囉
呢d實體店頂唔順咪比時代淘汰
30年前d廠返哂大陸
D工廠夠變哂死城
跟住香港經濟係咪收左皮？

如果覺得冇乜影響既
算唔算係攬炒失敗？

港爆先定支爆先？

有西都永遠有得做 餓唔死

個BB係咪做緊微博小粉紅

同講樓爆一樣

要靠大陸狗咁低賤不如死撚咗去啦

成班低技術垃圾一無熱錢搵就話經濟收皮
成個香港經濟都唔撚關香港人事 邊會收皮
大公司業績一樣gogogo仲有藉口凍薪fatfat
工程撚仲要越做越爽 日日hea做都有錢收仲要加人工

百老滙？
藥房？

樓主出社會做野未

有冇人希望可以再差多d
如果d寫字樓商場街鋪租金平一半
最傷嘅似係財團業主同政府

啫係經濟愈差，連登仔就愈開心？

收皮喇波台狗

我荷包就真係收皮
無支那蝗商場多減價促銷
駛多咗好多錢

空姐失曬業：飛雞抵死
高檔零售收皮：以前奶開人民幣抵死
茶記阿姐：幫藍店打過工抵死

呢啲全部唔計

黃店好好搵
醫護消防入境鐵飯碗係影響

結論：經濟無影響到

口說民主自由, 實際想財富分配

一般零售售貨員收入少4成，酒樓食肆好多無工開，揸街車無單要賣車。經濟差係打工仔，唔係香港經濟

你？你唔係啦 你雜牌狗

死撚咗未？

祝佢白頭人送黑頭人

香港經濟其實主要係靠金融地產果D

沙士之後搞自由行 多咗好多藥房 珠寶店
班傻閪就以為香港係靠支那

唔係社會既錯，但係要納稅人幫手出糧。

納稅人唔應該幫, 直接攬炒失業率等連登仔日日diu7公司炒人

零售咪收咗皮

但係零售佔香港經濟其實好少

請既人好多呢gap都執笠
一間分店都好多職員

不過都係殺到埋身先知